有無人聽開903晴朗 又係健吾

一打開 聽到個死基佬把聲
轉返聽歌好過

好心咪撚請佢做嘉賓啦
講野又悶 又基

Jan拋個波俾佢講九州係人都係想聽下水災，點9知佢走去講變裝皇后染肺炎，搭L錯晒線！

有親佢都無乜mood聽

聽881啦，點都比903 晴朗有質素d

881啱口味啲

我直接放棄左 佢又做幾多日 聽日有無佢

好似話成個禮拜都係佢

而家連林狗啲表達方法都低質左好多
同一話題兜好耐圈都未講到重點

有時朝早想輕輕鬆鬆 聽下笑下 如果認真聽我會聽881

成個星期都唔使聽 條8婆把聲好煩

小淘個女考試

又係個八婆呀

把聲好很難頂！
有佢就轉台！